你地鐘意係邊睇書 我想搵個岩我既地方

要夠陽光 要坐得舒服 要有得飲咖啡 仲要有得食煙
會唔會太多要求

英國啲咖啡店環境真係幾好

你陪我

元朗 accro cafe
佐敦 Colourbrown / REVOL Cafe
上環 Brew Bros/ 18grams
西貢 N1 Coffee / Little Cove
銅鑼灣 AP Coffee / Coffee Academic (過左鵝頸街市十字路口果間)
灣仔 N.O.C. / mansons lot

嘩正 多謝你

深水埗 Dog99
荔枝角 Little break coffee

靚女快D約我飲咖啡